元朗黑社會同廢老，我祝你早死早著，子女世世為奴代代為娼

屌你老母
幾十個彪型黑罩生蕃追撚住個學生黎打
班唔打得既死廢老係後面執死雞加多腳踢落個學生度
我個女仔frd想上前拉開d人爭d俾班撚樣打中

利申三十年元朗人
見到元朗咁撚多廢老生蕃真係好撚心痛
只希望呢班社會渣滓早d病早d死，呢個地方先有得救！！！！！！！！！

放棄吧 元朗得牛屎不值光復

#277393

係度住左三十年你同我講放棄？

講真 元朗可以遲啲先搞 無乜事唔好入去 要去都去朗屏西鐵站個面

唔好搞老黑啊 啲人癲既 我地唔係反黑啊 對準五大訴求

黑社會場好易搞

黃賭毒 係咪都叫黑警

等佢地狗咬狗

轉去元朗yoho果度會唔會好D?

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

依家係班老黑搞我地

頭先播完片無啦啦成班生蕃係對面街掟雜物

頭先就係yoho外面出事

唔好搞光復 得罪左班人你遲下真係有排煩

等遲d政府丁屋政策返盤佢地自己出黎遊行啦

做咩啫你 平行時空？ 自己人會搞自己生意

狗咬狗？同類既狗點會咬返自己？？？

將D黑社會既賺錢地方, 出宣傳圖講成係外國勢力總部呀盛
跟住SHARE比D 以為自己正義但係ON9既跨區藍絲, 等佢地投訴或示威
咁一係黑社會被掃 一係醒覺發現警黑一家 一係佢地俾黑社會打 一係覺得政府無能

好多黑警都自己撈埋呢D啦
仲報警
成日都有新聞拉班狗

幾萬人去圍佢地, 搞得幾多個呀
驚就留返係屋企啦 反咩送中呀
中共仲惡呀

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

藍絲出勤率最高嘅地區應該係元朗

元天屯打包送比中共啦 利伸住天水圍知咩事

屌你老母呀

元朗九成係雞同雞公